有冇人玩返Rainbow Six? PC/PS4 都得.

最近好似多返人玩返RS...
有冇人想約埋一齊玩...

開group